有冇人覺得ViuTv太平紋身店設定好似John Wick

和平酒店 喺嗰個範圍唔准殺人
跟住又係殺手
差在唔關隻狗事
除咗第二集其實我覺得都還好睇嘅 (50路)

今日有清道夫 (Dinner Service)

先係和平飯店